一人一張自己揸緊嘅車既相

錢七一架

得你覆我

我一向都支持你

得你係忠實fans

喺墨西哥揸緊，唔好報驚

搞勁你

都係一架錢7

自爆post

墨西哥揸但係係右邊

仆街唔醒起

等我報驚先

你搞我嘅咒你部gtr上到autobahn死火

冇車牌冇日期冇地方應該捉我唔到

塞到仆街

你由得佢系列

個幾星期無揸佢揸緊第部新寵

凌志呢

真係多車

老婆揸緊

咩車

屌唔貼啦，自從係第度開心討論完，講乜野都俾條傻西負評九成都係啲憎人富貴厭人貧

直線曬有女

連登係仇富討論區

活仔知唔知邊條仆街負評

佢咁撚多人負評

邊個來？
車台膠嘅淨係諗到活仔，ivtec同買cla嗰個花生

等緊人得唔得

停車熄匙

有啲凍要暖手

雪罰爛

活巴
The best or nothing

辣殺車

好靚仔 wor

塞落個butt到取暖

衛生巾

電車go？

渣緊連登仔最睇唔起既A仔

我揸bmw

勁

漏尿m巾

Ching型到

咁多揸mazda

對腳靚啊

小妹濕晒

Wish

這裡是連登

揸BMW載囡囡遊車河都有型d

果然多mazda打手

幾時車小妹

渣 Mazda = 一定係打手

19" 係幾靚，不過起步好"笠"

要快就18

btw我係棍撚地底泥

呢部分分鐘貴過啲318 msport

係 之前真係好撚多打手

咁多錶唔怕比差佬驗咩

有諗過換返星星鈴，不過又要郁埋隻頭鮑，都係由佢

是但啦

做咩唔價錢換雙mon

跑車

貴

最盡去到150 再踩我驚冧偈

45鮑？

佢咁樣係個mon位kuat個傳統錶板位出嚟真係好on9

13 horsepower

唔好攞automanntv/autotopNL片出嚟打飛機

🚘🚗

係，換皮都貴過人

ff下都唔比

我仲以為係showroom car

唔好打咁多飛機
車同電話都係

噴黑一步到位

showroom車應該唔會有右上角個autotoll掛

廢柴jazz仔，仲要1300cc

AM?

都係錢七

有得諗
不過而家未睇厭，玩多排先

連登真心假膠傻傻分不清

一睇就知連登神車啦

我成日覺得銀鈴好難carry

墨西哥同香港一樣，現在係深夜

姐係咩車
以為咁快有大佬

AM 都講得出

萬事得囉

渣過朋友部Jazz，堅無力，不過個大銀幕好開揚好爽

V6 charger

頭搖又尾擺

咁多外國巴

無你咁好有爸爸買車，成日睇靚車

係個天幕幾爽嘅 ，不過冇力到絕望級數

聽故唔好駁故

梗係知啦，你咁出名

22.4 mpg 你成日吊高轉？

純黑鈴無晒 details 一樣唔易襯

普通人一個 唔出名

Bieber

我啲車好多都黑，係鮑魚色搶

鮑魚同內籠同色？

紅色mazda2

呢架咩嚟？

隻地通那好搶鏡

咁都望到

聽日試吓 photoshop 執張黑鈴 preview 出黎研究吓先

好似得一架係，675係uk，平到hihi，有機可以搵周董

上谷歌都應該搵到有

英國要搵野唔介意幫下手，之前都幫人訂過merc零件

香港有相熟車房訂件本身佢地都有車房係英國同美國

Charger?因為我都係

收番埋佢啦

巴打你之前係唔係揸bmw?

加速緊+高速食油啲
加上果陣未換偈油

之前就係幫我師傅訂r230零件，德國個船期啱啱過左個客又肯比錢想盡快要車用，德國dhl過來再royal mail返香港，前後4日

我？

原來係real time仲諗緊你點揸到平均22.4

Dhl係好快手但收費

GTR

Merc原廠係send dhl，冇另外收我錢，德國佬好支持自己國家

真係巴打架車？

係英國有冇見過#498？

平均呢架死仔有40mpg 7年車都算keep得幾好

Island

全部都係揸緊車嘅相

人地係話揸緊嘅車嘅相

我有排成日意大利寄野用dhl

表達到揸咩車咪ok囉

係咪A仔

我做壞左個頭

師兄識野

做乜咁睇唔開

對腳咁7換撚咗佢啦

渣isetta出街真係cow死囡

寄啲古董零件不容有失

嘩 型撚到

人手帶一定冇事
之前youtube有條友由美國帶左個turbo返英國

Kia同Mazda 求實用

人手拎

點解正經post咁多負評

活巴自貼110已經唔正經

美國scrap yard拆零件好平，有啲車揸左唔夠一萬就比啲女人炒獲甘要tol車

佢諗住跟返F1 GT 個spec所以先揀5 spoke

咁佢都冇車，搵張context算係咁啦

揸緊呢款，不過廢時自爆
借尿袋富豪架假狗頂住先

無得比

任何有關110=膠po

多得呢啲女我地先有咁多靚零件

PDK Cayman GT4

我就係諗緊 仕樣都夠膽擺上來

講清楚究竟係pdk定棍呀

Seattle

緊係pdk 快過棍波咁多仲點會要棍

你675係咪黑色10spoke

有米，個做法等同啲富二拎啲帕加尼改自動波

我架係正廠六速棍，GT3RS 低擔，牌簿寫GT4 既
呢架係PDK , 牌簿寫Cayman (無S) 既

著通款軍艦灰

講緊套鈴

佢扮得咁撚似，咪借佢張相比佢威威下
不過隻鈴就

我唔俾你咁話尿袋大至

唔怕啦 真假gt4咪又係一部flat 6波子 都係一樣姐

Sor9睇錯

低清圖勿介意

gt4天生suspension有缺陷

係呀，真假Superleggera 都係5000cc V10
真假P1 都係3.8L Twin turbo
不過真假M3 GTS 就唔同啦，一架直六一架V8

部部都揸到成支避震隊穿牆

全車台都知我追擊佢同大牛彭生架啦

最仆街係波子唔認數
有冇買加強件

你問我？

係唔係話自己做金融條白色大牛彭生

唔係，車台有條死仆街倫敦金仔，自稱渣大牛，入車台搞事，你可以追返我個舊po, 1001 左嗰個

係呀 扮特別版車就可以了 傻仔先真係走去買特別版

支那？左軚

未擁有過gt4，棍以前係gt3rs 3.8
之後有考慮過出gt3但搞搞下都係無出

呢個真係無限恥笑

倫敦金去去撚樣走

yes，上網睇過有人整左啲brace，防止隊穿牆

左軚就係支那？你係咪傻撚左
一睇都知美國啦

似美國喎巴打。。。。你知唔知其實個地球行左多過右架

垃圾四手車

要gt3不如平平地買部carrera t又係棍又係偷輕，過下癮咪算

好悠閒既感覺

第一眼睇咗做ek

無喎咁又我正常渣，無乜特別

枉你個名係飽讀聖賢書

邊度同架，咁樣我買部993 964個啲仲好又玩得又保值

人地話自己改車架，但係連換乜撚野油都唔識，又無棍牌

性呀，讀英文讀上腦

我呢啲摩拎窮書生買唔起gt3咪諗縮數囉

執部carrera RS

咁買110棍啦

周sir過左外國一排中文都退步左，請見諒

買部boxster

曾經考慮過Gt4 換991.1 GT3 我朋友同我講唔洗補錢，大家轉名渣走就得

964 rsr

gt3一架買多過百架110
夠揸10世

呢個時間入gt3rs mk1就最好抵玩，幾年後都係呢啲價位

咁好 差幾十蚊都唔洗補

如果唔係保費，有諗過買牛肺cayman，自己唔鐘意軟頂
不過自己賺錢𦉫e90 335i先再買其他，唔用老豆錢

出街請十個司機圍住自己行幾型

110 開路車

你同自己講啦

自己個台棍，其他自動波

Crz?

唔識睇咩叫dream car

NYC 👀

我 ff dream i8得唔得

告士打道110巡遊

佢架GT3 最多賣到百五萬，自動波既GT3 唔保值
但係我架GT4 full option ，而家最少賣到百三萬
一定保值過佢。世界上無免費午餐既，你計下，交換渣兩年，邊個會收返多d?

咁唔該你去返嗰個po ff 呢度係show自己揸緊乜

到時要搞個AE110 club 同埋定時有110 car show

讀書讀到上晒腦

mk爛車

英國好興啲細牌子車聚，tvr嗰啲好多人到，上次去aston car meet成個場有起碼200架aston

Jetta or Passat?

香港啲超大型club聚都冇咁多車

有冇vanquish Zagato

香港200架同時間係同一地方走，癱瘓成區都似

呢個要問下山道天橋巴打，佢影得多過我

外國地方大真係點玩都得，套假牌入農村差佬都冇你扶

英國揸得斯文唔太嘈其實都唔會理你，係倫敦啲鬼佬又想型但好多有錢無術，見住有架488出彎大腳自炒

God bless you

倫敦咁窄，真係為曬命先會揸跑車去
要飛去wales啲b road，景又靚，有多灣，好正

bacon好難整得好食
應該買頸肉慢慢碳燒

我地多數拎完都落一落去食啲野先起程，揸靚車入倫敦仲型過係香港做明星，啲人追你九條街

倫敦仲多spotter過香港好多

屌又硬又咸

十幾個阿活追住你架車，不了

虛榮心唔係無但係倫敦就多過頭

但係個邊啲spotter影啲相真係靚好多

揸返了

Bacon要好食我會用jack daniels呢類貼嘅汁焗到脆再切碎放 cheesy fries表面

以前做波打邊有咁多選擇，你搞多兩搞house master屌到化

其實係行人路同馬路近，同埋背景建築物靚姐，你都可以

支那依家係日頭咩？
Btw 連登神車都咁多負評

個景本身靚已經贏一大截 香港好似點影都唔靚咁
利申 影相垃圾

我有洗碗碟機所以點搞都得，整完會請個女housemate食，等佢成日話減肥啊拿

不錯

有女

個頭唇仲健在嗎？

順便食女

3男3女6人屋，我同另外一個男嘅好鐘意食好西，買左個炸爐返來整野食

錢七 想換

又相認？

同我去倫敦玩個女仔係個女housemate嘅朋友，女housemate不可褻玩焉

6p

日光日白唔好咁多性幻想

有落ppf 之後就冇理過啦應該花到仆街

上網見人過speedbump真係心痛死

呢個post變左超級無敵估車仔

岩岩先番到屋企

多得你

我嗰架冇追post應該估唔到

Hardwork eventually pays off

Washington

唔好以為條J似軚盤就唔使bam

Virtual cockpit好靚

平時都過Williamsburg’s bridge

Audi A1?

勿相認

睇地圖一流

巴打玩錶？

咪講左係mazda

有玩開RM

挑，簽個名我夠得啦

我都係

屌笑撚死我

日日都過

玩邊款？

一隻錶買到一架v10plus

超塞車

011 035個系列比較多

有某d，一隻夠買貝沙灣單位。RM不能用車去衡量了。

部分啦，未去到咁癲買300up

比較多有幾多呀？

你指幾多隻？

堂呔係咪加咗套.....

Rm值錢係邊，可否賜教
利申 比老豆搞到鐘意pp

RM大部分都造架啦

Pp全部唔識人都要食炒我係都俾我老豆搞到開始睇pp

RM當然不是值機芯。RM在於物料同show off.

係咪我夜晚腦閉塞

PP可唔食炒，前提同佢買幾隻倉底或卡片勁就得

我見佢個用色好大膽鮮明又正正方方好似玩具錶
所以唔係太比佢吸引到
我比較欣賞做錶工藝，好似pp人手做咁，rm係咪唔啱我呢類人

呢點我緊係知，我自己無係pp買過錶呀嘛錶唔怕買真係為等升值，自己又未去到好鐘意帶呢個地步，可能等再老多少少成熟啲就更加鐘意

無話岩唔岩，睇自己鍾意啦

明顯啦

屌你咁快又三點幾

PP 一係唔好入，入左又是一世敗家的開始。慢慢你會知道什麼是三問錶，大自嗚，小自嗚。慘過玩車

早抖啦，聽朝又再搏殺

瞓覺啦

你想講時刻分？本身屋企有玩開不過未大興趣到收藏級數

睇緊財經

Urus

可唔可以教下小弟

有料

馬會投胎站

係掛。英文叫minute repeater.

屌巴教落All in Berkshire

Minuet repeater係我最愛
Turbillion反而覺得冇乜特別

所以咪好似你講中左揸12c

你係咪玩美股定係etf嗰啲

重生卷，以前中一千萬好撚開心，家下中完買層平既都無晒

我港股同牛熊多，一個星期會抽一兩日玩下大手短炒賺下零件錢

嚟緊禮拜二有8000萬
你又可以去試下運氣
我就冇呢個運啦 買親都只會中隔離數字

認真撚，成世人只係入過兩次馬會，都係陪朋友去

牛熊同馬會冇乜分別喎
同埋美國科技前排大牛市，有冇玩返兩手

我入賭場都係叫個frd賭自己唔賭，我信科學多過運氣

運氣唔係人人有

一時時架我，始終風險大，我又唔係太沉迷。
同埋你入馬會放一兩千中既機率真係唔多高你牛熊放一兩千都可能有錢拎走呀，都叫自己定佢生死

隊道又加價d 人去 midtown 都行橋dllm

點解會影到個mon好似好細咁

扮GTS？

倫敦車展先至有
(利申:連續兩年去過這Aston meeting)

連登花式自殺
爛鬼picanto－架(摩拎)

女人手

想點呀你

怕出街比女人撞死

你唔係香港

just kick in

張相似美國

抄我

比人勾上跑步機慢慢kick in

[url][/url]

冇我拖你落坑你會買

佢send左張唔知db2定3 zagato比我叫我post

Golf

巴打架車咩年份？
唔計泊車 一個月養要幾錢到啊喲？

mazda？

移動廢鐵美國車

New york ?

我只揸甲蟲. 利伸：第三架

董伯唔係Toyota Century咩？

張相喺廠影？

150鎖左錶啦

張相仲要17年

Yes

仲未訓
分唔到佢個check engine light係試燈定點

起身啦屌仲訓

你好似訓左兩個鐘到
鐵打？

星期一例忙，其他日子無特別都係番12點

小心揸車，冇精神好易出事

有個pt司機我好少唔夠訓揸車，好催眠，外國跑長途我都係入油站訓訓先再揸

活仔知唔知咩叫揸緊呀
你幅圖點會係揸緊
想唔負評都幾難啦屌

你由佢啦巴打

gt3rs比司機揸，令我諗起飄香港仔迴旋處條片

食撚傻佢啦揸alphard啦

閒時冇野做揸L佛練飄移又得

人揸車你揸波？
定係巴打你推開車

靠左行車得英國同香港同日本先會

宜家

想换

我心血少

係........係墨墨墨墨西西西哥

比多次機會你答

星期一朝早咁玩，醒神過杯double shot

唔好報驚以後唔會揸車玩電話

reportedIP都唔洗CHECK

其實好驚來緊幾日會收信，上次唔小心踩到上90，過左個路牌龍門架有相機牌，唔知係咪假狗

Delaney bridge

行80定90？正常超10唔會影
超20就。。祝君好運

70係limit行左90
之前飛到100係因為未酒醒唔識死
利申 已經訓左4個鐘等酒氣散先揸，之前計過條數其實未散哂 3/4 枝prosecco + 1 pint

好彩半夜4點幾冇差佬，如果唔係釘牌+坐監
以後揸車全日都唔飲酒

飲左多數飛的或者搵酒店訓到天光算，自炒好地地，炒落人地成世唔安落

我就係以為4個鐘乜酒精都冇啦，返到屋企計返條數先知奶左野
宜家揸車唔會再加10，永遠hold 70就算，比人推就減慢

好似好多東岸巴打

上面死link, 再補圖

呢代accord其實幾好睇

可惜當時買左2.4 如果唔係可以唔換

Mini呀屌

佢好出名架咩

Carbon Black

爛鬼1500仔，力已盡架啦

唔計泊車
一年用十萬左右

揸飛機

粉嶺 上水？

原來真係有巴打渣的士

唔知會唔會1001呢

的咩士
呢架叫紅跑
Toyota 2000cc Dual VVT-i Front-engine, Rear-wheel-drive

我都考咗，不過唔敢渣，唔識路俾d 客屌到開花

點會...唔貼名
根本係吹水大會
開呢啲post既人都無腦

btw

Aventador S 個波箱係咪好過 non s同sv好多

早餐煎黎食 一流

爛車

窮撚揸緊26

萬事德呀 AM

笑撚左 佢真係唔識架喎

屌你聽JB 即刻負評

Hi ace

x2

ZL1 1LE 呢

個背景咁熟面口既... BELL TOWN 定係FIRST HILL 呢...?

不了, 會自爆, 香港得兩架

On9

點解可以連軚同出風口都認唔到，見到隻mon 都知係Mazda 啦

西灣河

咁都認到

走軚走向左？

自己友喎

點解我揸法拉利都無人理

因為你只係喺forza horizon揸緊係冇人理你

租嚟玩都好貴㗎，喺佛羅倫斯市內

娘子

Skyline R32
正野

有啲想着轉我前邊果部

model 3?

佢個死支那仔咪成日掛住支那囉

係呀，想轉model3 performance

呀工商銀行早果陣復出喎

因為加州油價升到好貴
我琴日係highway行慢線開 80kmh cruise
阻到你地真係唔好意思
你班仆街又選個加油稅既左膠州長
而家又係到鬧油貴

大老山，好塞

又sti 又new jersey
知你係邊個啦

錢7 一架

A1？

比亞迪

亮點

扮r8？

起碼你地係高級版
唔係齋版 冇霧燈 軚盤乜掣都冇

其實冇天幕版會好力少少, 因為天幕版重幾十kg

其實想好力玩下個+/-波都ok

Run car

咁你又幾時影埋部意大利叉

我都係，行65mph同開eco pro

呢架咩車？

呢架ok

佢真係富豪

紐約巴

好似係Williamsburg bridge

去緊queens？

V6定v8

行街時見到同款係未真係會用跳燈打招呼？

巴打揸緊我㗎尖卡

咁多紅磚樓緊係入緊city 啦

G呀

仲唔返黎

magane RS?

不得了

Megane RS

Manitoba... Winnipeg?

你又知，勁丫

老細禾桿冚珍珠

出左63 未
車我去玩

喺北美，車牌顏色唔單調有特別圖案嘅省/州份唔係好多個啫，好易認
至於Manitoba嘅城市，我只知Winnipeg

btw終於嚟到4月中，出車前唔駛再鏟一輪雪喇

hi

有冇咁多外國巴絲呀
羨慕

Fiesta ...?

係啊 第一架車 但唔中意佢極力子好深 但無計好平😂

睇轉數標係未Diesel?
我自己以前學車都係用Fiesta Diesel，好力底盤又好劈
不過保險唔平

係啊，不過點新牌仔保險都貴架啦🤦🏻‍♀️ 年紀又細

又係ny jj??

我自己妥協得更多，要部1.2picanto保險更平又比想像好

係UK

咁應該係個clutch 有d 舊

Queensboro bridge? 唔太sure 不過一定係new york

美國bmw巴？

G Wagon

應該係我隻腳短🤣 我太矮

Yes bro

英國？

西雅圖JJ？

垃圾車

Yea

真shitbox

香港？

點會

就係諗緊邊個痴線佬咁有心機喺香港keep新寶